【加息前賣樓】3字頭陳生500萬full pay買LP6：有閒錢就買

【加息前賣樓】3字頭陳生500萬full pay買LP6：有閒錢就買

日出康城LP6開售707伙，吸引不少年輕買家入市。80後陳先生從事金融業，是次斥資「五球」買入LP6 1房單位作投資用，更表示「full pay 」入市，他指：「有閒錢咪買囉！」對於加息，他表示唔擔心，相信樓市會穩定發展。

full pay

太多有實力既人

撚會跌

500萬閒錢

睇好又點會full pay, 一拆五供5間好過啦

陳生有無男朋友？

買樓送公仔？？？

笑左

一個零用錢姐

香港大把隨手拿得出幾百萬cash 嘅人

本來500萬full pay 一層
跌一半咪full pay 兩層囉
跌九成仲爽，full pay 十層添

樓市無論升定跌，根本輪唔到連登仔買

唔好踢爆我地啦

連登公屋仔表示所有租樓買樓的人全部係垃圾

連登仔